有冇人記得2016新界西選舉自由黨退選依單嘢？

推